有無人用緊小米電視4

屋企想換屌米電視4 55吋
想問下用天線直接插，睇唔睇到電視
同埋有無得錄嘢

買隻盒算啦

用緊